二手衣物買賣區

賣呢三件 著過一次
賣300全部

Pish

L size

L碼可以當被kum
利申米8有件S碼

放件alpha industry ma-1 us version m size
軍綠色
600放，有意pm

應該有好多大隻佬係度既

P